其實點解連登咁高人工?

FG都講緊30-50K, 視乎係咪專科
但入息中位都係得皮九

第__屆吹水大會正式開始

我反而想問點解咁多hea工
個個講到返去瞓返去上網都得

hea得黎仲要收3-50K先葡撚萄

際遇問題
大把人1~2 年30k up

連登式 inflation